[求識外語者或熟外國文化既人幫拖]想用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家既論壇

我時事臺同旅遊臺都開左po但依度再開多次，因為可能依度既會比較多外國朋友或同學
其實今次過左既話外國遊客或者在港外藉人士有可能受影響，同外國人傾個陣發覺其實好難單從香港人人權受影響去令人留意，所以想睇下有冇機會用依樣野黎發大件事黎攪，想要用依樣黎做標題引多d外國既市民注意，再提供當地既請願方式去攪大件事從而令各地政府去開始承受較大壓力，去開始有更具體既操作，我見對外既大家都係支持香港之類既post所以想睇下有冇新方向可以再攪大佢
主要係想不斷槓桿式攪大件事，因為如果開始多外國市民知先有機會令外國政府更大行動，但依家大部分外國人其實都唔知，所以有機既話哪怕係令外國人去幫手簽d人權聯署去增加影響力都好去令各地政府有更大壓力都好，當然講個陣要套用返各個地方既例子去做類比就最好
意思係想如果係會既話，咁不如用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家論壇同social media，咁起碼會好多好多有相關野既，例如家人係香港或者會黎工作既會留意，再補條要求當地政府關注既link去攪大件事去，又舉個例，日本後生一代好中意黎香港玩，你見唔少日本明星都有，最近日本節目先講完，如果係2ch出到依類post既話我相信係日本迴響會比依家大好多，其他地方都係
有冇人可以幫手

Template類似
由聽日開始外國人黎香港旅行有機會俾人捉番大陸
香港最為人熟悉既李小龍、成龍，一個充滿東方味道及美麗夜景同中國完全不同既地方。係過往香港同大陸係唔同體制，但香港政府係聽日有機會通過一條法例，從而令任何人係香港即使旅客、工作中既外國人都有機會俾人捉番大陸，係6月9日有一百萬人上街遊行但香港政府仍然堅持通過，而香港依家有如(XX某地方類似性質既歷史事件)一樣，依個條例會剝奪香港人既包括生命權、自由權、財產權、尊嚴權及追求幸福的各項人權，而且不受任何人權法律保障。由於香港政府聽命於內地政府，所以需要各國政府動用國際關係去保護21世紀仲會大倒退既人權，特別香港同中國一直行緊兩套政策同完全唔同既文化語言。所以懇請各位曾經對香港文化有認識或者黎過香港，又或尊重人權認為人人平等既各位，可以幫手請願各個政府有關注事件，利用國際關係同具體措施去對香港同中國政府進行施壓，特別月尾前會通過所以情況緊急，可以的話請幫忙廣傳。
(之後提供當地簡單既官方請願方式)
ーー
各位如果知唔同地方既請願方式、主要流行既論壇都可以留言幫下手
補埋時事臺同旅遊臺個po不過依邊傾都得

係網上見到有幾張日文既可以拎黎參考或者第二種方法直接用

有原link既可以提供埋原圖出處,thanks

泰國啲人成日黎香港玩 照你所講呢條例對佢地都有一定影響
我亦識啲泰國朋友
不過我英文一般 佢地又唔識中文
巴打會唔會有重點既英文懶人包
我睇下可以做到啲咩

Sor巴打我英文都差我試下係英文報章同wiki copy
我用wiki加我d差到極既英文改

逃犯條例 Fugitive Offenders Ordinance
If proposal becomes law, there will be an extradition arrangement between Hong Kong and the mainland for the first time

But legal experts caution such a change could also affect existing arrangements with other jurisdictions

All people include tourist and foreigner stay in hk would be at greater risk of being extradited to Mainland China under the proposed bill, and suggested that legislation was politically motivated.

On 9 June, protesters estimated to number from hundreds of thousands to more than a million marched in the streets but the government reject to scrap the law.

the extradition proposal could be used as a tool to intimidate critics of the Hong Kong or Chinese governments, peaceful activists, human rights defenders and could further expose those extradited to risks of torture or ill-treatment. In a joint statement issued alongside other journalists unions and independent media outlets, the Hong Kong Journalists Association said the amendment would "not only threaten the safety of journalists but also have a chilling effect on the freedom of expression in Hong Kong.
"所以懇請各位曾經對香港文化有認識或者黎過香港，又或尊重人權認為人人平等既各位，可以幫手請願各個政府有關注事件，利用國際關係同具體措施去對香港同中國政府進行施壓，特別月尾前會通過所以情況緊急，可以的話請幫忙廣傳。"依段唔知點譯好

)_Bill_2019
重點係要請佢地幫手向各地政府請願先有用，所以可能大家都要做多少少

好

thanks 巴打

不過我朋友無online應該瞓左
但我之前有SD過啲惡法相關既英文新聞link同我都有用啲粗疏既英文去解釋香港發生緊咩事

巴打我相信今日頂到架，但之後仲會持續，所以未完之前繼續對外宣傳

up

有人整左英文版懶人包

新圖
感謝須藤凜々花巴打

link(#16):

風太郎巴打都整左新圖，可以連埋上面6張放

link:(#16)

Push

咪做mech佬巴打提供韓文版圖

link:(#20)

得閒既每一輪幫手推推一次，同埋見到其他po有新既可以幫手搬，我驚我miss左d更新,感謝
時事台:

旅遊台:

校園台:

娛樂台:

動漫台:

push

感謝民進黨蔡英文巴打提供部分內容韓文翻譯

홍콩은 영국에서 주권을 반환받은 이후 자치적으로 운영되는 자치구입니다. 홍콩과 중국은 일국양제로 엄연히 분리된 정치체제입니다.

그런데 지금 홍콩 정부는 한 신규 법을 통과시키려고 하고 있습니다. 범죄인 중국 송환 법은 홍콩 사람들의 생명권, 자유권, 재산권, 존엄권 및 행복 추구에 관한 각종 인권을 박탈할 것입니다. 게다가 이 법이 가결되면, 홍콩에 있는 누구나 이 법 때문에 중국으로 잡혀갈 수 있습니다. 홍콩에서 일하는 외국인들은 물론이고, 심지어 여행객까지도 말입니다.

이것을 막기 위해 6월 9일, 100만 명 넘는 사람들이 표결 반대 시위를 했습니다. 하지만 홍콩 정부는 여전히 해당 법을 통과시키려고 합니다. 현 홍콩 정부는 중국정부가 지정한 인사들로 이뤄져 있기 때문에 중국 정부의 명령을 따르고 있습니다. 따라서 각국의 정부가 국제 관계를 활용해서 홍콩의 기본 인권을 보호하도록 홍콩과 중국 정부를 압박하는 것이 필요합니다.

홍콩 문화에 관심이 있거나 홍콩에 와본 적이 있으신 분, 그 외에도 인권을 중요하게 생각하시는 여러분, 각국 정부가 본 사건에 관심을 가질 수 있도록 도와주세요. 각국 정부가 국제 관계를 활용하여 구체적인 조치를 취해 홍콩과 중국 정부를 압박할 수 있도록 요구해주세요. 홍콩의 기본 인권을 보호할 수 있도록 관심을 가져주세요.

현재 홍콩 정부는 이번 달 내로 해당 법을 통과할 계획입니다.

혹시 가능하신다면 이 내용을 공유 부탁드립니다. 감사합니다.

內容包括：
香港由英國返還主權之後，成為自體管理的自治區，與中國以一國兩制嚴格分離管理的政治體制。

過去香港和中國大陸是不同的體制，但香港政府於今天有機會通過一條法例，從而令任何人在香港，即使是旅客、工作中的外國人都會有機會被捉回大陸。6月9日有103萬人上街遊行，但香港政府仍然堅持通過。這條例會剝奪香港人的生命權、自由權、財產權、尊嚴權及追求幸福的各項人權。由於香港政府聽命於中國內地政府，所以需要各國政府動用國際關係去保護香港現存的人權。請各位曾經對香港文化有認識或者來過香港，又或尊重人權的各位，可以幫忙請願各國政府關注事件，利用國際關係和具體措施去對香港和中國政府進行施壓。現時香港政府堅持在本月通過法例。可以的話請幫忙廣傳。

麻煩左韓國朋友幫手proofread , 睇下會唔會有用。
link(#27):

sayasaya巴打upload 左日文版懶人包係twitter方便retweet

link #26:

更新依個先岩:

Up

純種廢青巴打整左個英文版既範本:
Starting from tomorrow, any foreign tourists who come to Hong Kong would bear the risk of being arrested and extradited to Mainland China.

Hong Kong is known for famous local movie stars like Bruce Lee and Jackie Chan. It is a place where permeates oriental ambiance with exquisite night view, a place vastly distinct from the neighboring mainland China. Hong Kong has long been ruled under a different political system from Mainland because of the "One country, two systems" constitutional principle. Yet, the high degree of autonomy enjoyed by the city could soon become water under the bridge. Tomorrow, the Hong Kong government may pass an extradition bill which exposes tourists or foreigners who work in Hong Kong to the danger of being shipped to Mainland China because of obscure reasons.

On 9 June, there were one million protesters took to the street in opposition to the extradition bill yet the Hong Kong government still insisted to pass the law. The extradition bill could be used as a tool to exploit Hong Kong citizens’ fundamental rights and it is not under the scrutiny of any human rights law.

Since the current Hong Kong government is a puppet of the Mainland government, we desperately need the intervention of foreign governments to protect the declining human rights in Hong Kong and in the 21st century. We are here to solicit people who know and care about Hong Kong, or those who value human rights and equality to help draw your government’s attention to this critical situation, or, if possible, ask them to pressure the Hong Kong and Mainland government through international relations and other different measures. This is an urgent call for help as the law is supposed to be passed by the end of this month. Please help spread this message. Thank you.

link:#33

啱啱send左啲文案俾呢個page 而家佢地俾緊上司審批